此外，你不必擔心下雪，因為這些手套設計有防水外殼，可以保護電池免受任何液體損壞。最佳暖手器：在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷| PopSci商業團隊| 2021年2月10日|科普
2019年，他開始與SmartWater CSI合作，這是一家總部位於佛羅里達州的公司，生產專有的可追蹤液體。偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪行為，但鎮上有了一位新警長——安德魯·扎萊斯基（Andrew Zaleski）——2021年2月9日——科普
如果你把煮沸的鍋放在無人看管的地方，而液位太低，很可能會燒焦你的樹糖漿。在不傷害樹木的情況下自己製作楓樹糖漿|由Tim MacWelch/戶外生活| 2021年2月7日|科普
實際上屏幕上沒有那麼多液體，你知道，這是我唯一能說的。第九位作家吉迪恩·塔姆森·繆爾如何酷愛太空歌劇《康斯坦斯·格雷迪》| 2021年2月5日| Vox
GameStop的行動證明，流動性強、交易量大的市場並不一定是高效市場。政府將如何應對GameStop | Felix Salmon | 2021年2月5日| Axios
石油總產量數據包括原油、液化天然氣和其他液體能源產品。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
在他醒悟的高峰期，他訪問了他的家鄉，一位老朋友給了他一些液體酸。DJ Spooky想讓你質疑你所知道的關於音樂、技術和哲學的一切|奧利弗·瓊斯| 2014年12月27日|每日野獸
一種冰鎮的、酸性的、泡沫狀的液體怎麼能讓你的內心感到溫暖和毛茸茸的呢？香檳：你喝錯了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
開始緩慢，然後穩定，一股液體從切口滴下。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
我們希望以更低的價格成為新收藏家的全球拍賣行，並創造一個更具流動性的市場。威廉、凱特和傑伊·茲最喜愛的藝術明星：亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野獸
阿里斯蒂德站在那裡閒聊，直到市長邀請他坐到餐桌旁，喝點飲料。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
碳酸…液體…油…甜油…蓖麻油…通便劑…瀉鹽…蛋清…蛋清。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
另一方面，必須考慮液態肥料產生效果的速度。農業化學元素|托馬斯·安德森
每英畝分配的這種液體的數量約為50000加侖，成本為2d。農業化學元素|托馬斯·安德森
然而，以液態形式存在的汙水糞肥在草甸種植中的效果最好。農業化學元素|托馬斯·安德森